做雞出賣身體賤啲定做保險狗出賣朋友賤啲？

雞
保險狗

其實仲想問埋民建聯出賣良心同廉恥，不過得正負皮兩個選擇問住先

見大家講開，我自就覺得做雞好過做保險狗同民建聯嘅，賣自己好過賣人地

前者最多dm一次

後者買錯plan就二十年

雞 願打願捱

好想知結果會係點

做雞最多 hurt 親條仔，做保險誅連九族

保險係原罪，完

咁點解我地唔捉啲保險IG出黎批鬥，仲有好多敦倫金

我撐你！

因為做雞多數好少會周街講
咁所以有可能佢身邊嘅人都唔知佢做雞俾佢呃
特別係嗰啲可能會結婚嗰啲 連自己老婆係雞都唔知

但係基本上做保險你唔會唔同人講
再靜靜雞約啲客出街咖嘛

所以我哋唔洗批鬥啲保險IG
因為add得佢哋嘅都知佢哋咩料

其實我純粹同情班雞比人捉出黎審
明明大把行業仲賤仲仆街
一陣唔覺意有啲雞頂唔順跳樓
大家過意得去咩
人地賣西又冇影響你
何必咄咄逼人呢
要屌都屌到民建聯／美容雞／保險狗落地獄先啦下話

做雞唔賤
不過做雞再扮良家婦女就好賤

條女成日唔做野又有好多錢咁
真係唔知自己女人做雞